勇武可以停一停嗎？

俾少少時間中央 俾佢一個下台階？

可以至少去到八三一？ 我知大家到時再唔會忍到
雙方武力升級 中央為保十一 無可避免之後就會攬炒

負皮 上一頁

支持比時間中央，唔好落面

不了

晒gas

唔可以
一係攪炒！
一係你讓步！
對敵人心軟就係對自己殘忍！

屌負皮錯左你

停你老母

中共一早露哂底

就係搞我地唔掂

說服唔到我

俾恐怖組織下台階

樓主5毛

比下台階？
你食撚左屎？
你下一句係咪唔好激嬲共產黨？

大家full block 不推文

1989 有班後生仔比左你所謂既中央兩個月時間 最後咩下場?

你食屎啦，想走出黎帶風向

請善用不推文回覆

你收皮縮返入你老母個閪到啦仆街

俾撚左22年啦屌你老母

on9

屌你老母

屌 但你冇用到

唔啦

今日完全唔覺有幾勇武啵 又無火魔法師

8月23 2359就死線

無正面回應 行動升級 係咁多

尊重前線決定

#核爆都唔割
#請善用不推文回覆

三毛 confirm

有攬炒的決心 但攬炒唔係我地目的

係暫時停戰 而非投降 以八三一為死線

#核爆都唔割
#請善用不推文回覆

No

Show Blocked User - 聯儲局

請善用不推文回覆

中你老母央, 人民話事

負皮上一頁
個風向係我地到點解要停？
一係我地贏 一係大家輸

不推文回覆

停到2046好冇

又黎唔好激嬲共產黨
俾下台階共產黨
共產黨有面又高興 乜都應承你香港人啦好未

不推文回覆

五毛死全家

警察可以停一停嗎

blocked

咪撚on9啦

唔好激嬲共產黨

收皮啦你老母

不推文呀

停只會換來更多清算，全力支持勇武

不推文

五毛樓主可以停一停嗎？
俾少少時間中央節流 減少財政赤字？

五毛 上一頁

停你老母 831之後又等到0110？

你傻左個腦？停咩呀？你叫我地停，你唔去叫林奠落實五大訴求？

食屎啦你

負皮>不推文回覆>收皮啦on9

停你老母 負皮上一頁

818咪停左囉

下台階比曬喇，回應呢？

你親愛嘅中央咁強大，做咩要咁耐時間準備

不推文回覆

下你老母台階咩 一係出兵鎮壓 一係就真普選 自己揀 唔揀就攬炒變相獨立

0/10
唔掂 重作

負皮 不推文回覆

BLOCKed

一係讓一係攬炒

對殺人兇手仲要俾下台階？
我屌你喇！

你食屎啦

弱智

唔推po回覆真係咁難㩒咩？
醒少少

一停就會永遠停
唔可以鬆懈，呢個仆街政府講咩都只可信1%

勇武歸位

咪玩啦
狗隊畀既解釋 同做法
政府釋出既惡意
忍唔撚到

睇下勇武一停， 各界別瘋狂被清算

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

不推文回覆

中你老母個央

負皮上一頁
不推文回覆

On9

中你老母央

不了
善用不推文

收嗲啦

請善用不推文回覆！

中央???

停你屎忽

noted

停你老

各位不推文回覆

中你老母央 搵番你個中共阿爺喊算撚數啦

停你老母
警黑政府呢兩日又拉人
又起D 大台, 請埋D 親共人士
擺明當香港人冇到

核彈都唔撚割

唔洗再係滾水到試水溫

停你老母死老豆

嘖

仲停?! 俾左好多時間啦
依家出埋斬人, 你仲想等咩?

仲俾唔夠？
差唔多兩個月半，6條人命，暫時數百個義士要面對酷刑峻法

我地無殺佢一個人已經俾足下台階啦

俾時間中央捉人
明哂

用不推文回覆呀

下你老母台階呀

核爆都唔割

6月果陣撤回咪得
咁撚多時間比你慢慢下台
你都唔撚做
負皮上一頁

下台階 傻撚左呀 政府撚緊市民都唔知？ 你睇下佢星期六所謂既平台？ 你睇下斬人果啲人告咩罪？

191649 3毛

睇完大家的意見 攬炒睇黎避唔過

唯有希望幾年後支爆 習總收皮 香港可以重生

我屌你老母

樓主個底

收皮啦 不推文

不可以，港共已經開始清算

兩個幾月唔撚係時間？
核彈都唔撚割

小朋友唔好咁天真啦

停？69到而家仲唔夠多時間啊？你老母話解放軍黎港只係10分鐘，而家游撚出公海啊？

停？咁多手足俾人用私刑，停個段時間係唔係我地可以用返私刑老豆搵仔而唔洗負責先？唔撚係你就縮返埋支那口部到喇

你太不了解大陸
大陸人是不能善待的
對敵人仁慈即是對自己殘忍

你知唔知818停咗幾日有幾多人俾人秋後算賬？
國泰、機管局、老師、仲有其他手足俾人拉
依加你話再忍 係咪想有更多人俾人秋後？

屌你個閪

點解你推個憨鳩post

停你老母

比落台階中共？我地幾時贏左？

香港人向中共投誠左二十幾年，中共有放過我地？

屌你死撚開啦

以攬炒為endgame ，一國一制

不推文回覆+負評

佢曲到咁都幾撚正 做乜姐你地

818已經停咗
得到咩回應？
所以依家唔需要停

不了 block負皮 上一頁

善用不推文回覆

你都停一停唔好再叫「勇武停一停」

記住撚狗撚到佢地犯大錯勇武就叫贏

Dllm

比時間佢念計搞我地？
美中貿易，美國都比左時間中國
最後中國是怎樣？

收皮啦！
170萬和理非佢唔理，係要咁樣先得，對一個冇誠信既政府，佢一日唔查721一日都唔會收手

大家唔好回

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

垃圾post

又嚟唔好落中共面論

同土共講下台階，食tg食到懵咗？

真呀 屌

台都拆撚左佢俾乜撚野下台階

on9,你比時間佢既時候,人地係度清算緊屌過政府既人令到佢地冇野做,
同時又默許斬人
人地只係拖字訣
唔係5毛就on9

170萬人和平遊行咪已經係下台階
佢唔下唔回應呀
勇武進場出師有名
核彈都唔割
最緊要小心不被捕

我哋犧牲咗咁多人，你仲叫我哋俾個下台階佢
樓豬係咪大愛左膠嚟？

負皮

你呢五年係咪白過架？又激嬲共產黨

未食藥？

如果冇勇武樓主已經在北京

比撚左好閪多年啦個落台階

818停撚完啦你老母

想保十一？就同你玩個破紀錄大遊行賀賀佢

大陸會有諗過退讓?

中六合彩頭獎應該容易好多。

負皮＋Bye＋不推文回覆＋block

和理非可以停一停嗎？

哇 樓豬咁在意中央呀
你同佢有親呀
口吻咁似奴才既
仲有附和樓豬既走狗都係呀

我俾少少時間你del呢個po

講笑咋食屎啦你條撚樣

我要攬炒

個落台階放到爛佢都唔肯落台

最後通牒又係，6月9 至今都唔知發左幾多個，無撚用

on 9

樓主答我！

和理非可以停一停嗎？

停兩日已經唔記得之前被鬼捉同扇得幾恒
無解 Good luck

停你老母呀
班狗打人有無停過呀
班廢老斬人有無停過呀

收皮啦 垃圾左膠

放多一日 手足就係入面受苦多一日 黑社會就係外面逍遙多一日

又黎唔好激嬲「阿爺」？

二個月時間+6條人命
仲叫我俾個下台階你？

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

都仲未計眼耳口鼻果啲

停不得，一停，就會停一世，香港下幾代人都唔會再爭取到民主

國泰機師
空管
懲教

文化大革命中。我早幾日都叫人散水

而家大家攬炒算啦

要真係攬到呀

算啦 講到無氣
無啦啦又比人拉幾件

停一停 諗一諗 就做左碌撚

早已經唔係中國香港，係世界既香港。攬炒？到時就有好戲睇

停你老母臭閪咩 膠咗咁多年仲唔夠?

停你老母，on9

又黎唔好得罪中共呀? 15年暈到而家岩岩先醒?

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

你含十次撚都唔掂呀

停你老母，唔好再出廢文推上頂呀

你講呢句你已經唔對唔住612班手足 佢地響前線無停過先爭取到 依家同我講停乜尻

醒下啦

啱呀
唔好激嬲共產黨

屌你老母咩

做咩咁錫住支共呀？

不推文
負皮
上一頁

停你老母
不推文回覆

比左2個月佢下台

可唔可以收皮？

停你老母
依家未停都比人清算緊 停左重得了？

睇住黑社會打人完全冇事
睇住斬人狂徒被輕判
睇住咁多義士仍然被告暴動罪

我睇唔到勇武要停止既需要
事實係勇武一停, 佢地就加緊清算

負皮
完全封鎖
屌樓主屎忽
不推文回覆
上一頁

612邊係而家呢班鬼

共產黨從來冇讓過步

依過係佢地係蘇聯解體學番既野

逼到佢地讓步已是成就

五大訴求有三個應承又點解唔得 施永青個方案睇黎幾好

樓豬想睇香港人死

2個月唔夠時間？

起底

比撚左兩個月啦 屌你老母

咪玩啦清

樓主幾個post都幫中共講好說話

Blocked

係咪傻撚咗，負皮不推文上一頁

停你老味

停你老母，你唔問下做乜日日炒人清算

你老母俾狗屌, 生你條垃圾出黎, BLOCK!!!!

中共可以停一停嗎？

不可以

傻鳩左？

佢搵人打我地幫手足有無夾下打邊先啊

on9 post

想分化？

你想等到2046年？

央你老母, 你覺得中共會讓步咩?
而家我地只能夠從攬炒同外國勢力上比壓力佢地, 佢地只受硬唔受軟

屌晒撚左個Account
俾個P牌你啦

又係你啊？

負皮 Block 上一頁

我認同要俾時間佢地，但話俾面真係得啖笑
818已經係一眾抗爭者交出黎既善意
港府既回應大家有眼睇
單向既善意同停勇武只會令事件降溫
到時我地更加無得贏

經常說行動升級，我想問衝得多少次？勇得多少次？黑警用真槍，一樣無法。

唔可以

善用不推文功能

唔好激嬲阿爺

五毛

不了
記得㩒不推文

我停你老母

不分化

中你老母

弱智，不了

如果中央會自動認錯 共產黨一早收皮啦

唔好咁天真支那會讓步

唔可以
下台階你個老母
完

梗係唔得啦,絕對唔可以畀共產黨有空間喘息, 共產黨係好狡猾嘅唔好唔記得, 佢一有空間喘息嘅話,只會畀佢反咬一啖

比埋時間佢清算好冇？

希望你係假膠
善用不推文回覆

仆街啦,頭先唔記得用不推文回覆,大家記得用不推文回覆

block

又係你條食屎狗
前線手足你同我聽住 無論你做咩我都唔割 做低隻狗都撐住你 要咩出聲 要人我出黎 要裝我出裝

你可以收一收皮嗎

起底
confirm
blocked

已經比咗兩個月仲唔咁多？

𠴱style 咁5毛嘅…中央？ 圖書館？

收皮

支持

係咪買咗升呀？負評，blocked，不推文

比你老母面

負皮下一頁

收皮啦

俾左兩個月啦
要落台818-821已經可以落

唔好激嬲共產黨！

on9

停你老母 岩岩放監？進行左兩個月仲要冇啦啦冇理由地叫停勇武？
利申：和利

你愈想停
就更加要加大力度

停你個頭 今日就係最好例子

無錯,對敵人心軟, 佔中2.0 FAIL

停你老母 $0.1都比多你

block前都要講一講:
屌你老母不如留到十一之後再搞啦好冇?

shut the fuck up

P 牌人手負皮